是日靚午餐 意式肉丸鮮茄汁意粉 法式洋蔥湯

又做打手

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

中立非打手

連路線都有

你係咪著白色恤衫個條友

我係你賣單企後面條友

日日都見到有post真係好想去試下

今日本身想食下其他鋪頭
但係琴晚係fb見到話佢地今日有洋蔥湯 專登來試試
湯非常足料 洋蔥既甘甜煮哂入湯 亦煮得夠淋 食落喉嚨好舒服
上次話佢d意粉煮得過淋 今日就煮得岩岩好 好正
肉丸應該係homemade 肉質較實較乾
但係肉香味好足 正阿
連凍飲餐湯蒜包 43蚊

個湯真係勁足料
我成碗拎起黎飲

係 好撚正

值得一試

百里香不如開24小時

一剔過
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45/48/50蚊
1230前埋單/1415後入坐減5蚊
盛惠$40/43/45蚊
星期六會送埋甜品
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立著名飲食評論學者—慘過番印度
有興趣嘅朋友可以帶定支玫瑰花以便相認
一齊交流下飲食/影食物相心得
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓
外賣熱線：67082851/91319850

岩岩同印度仔相認
我飲唔晒既洋蔥湯比埋佢飲

我都想
收工可以買返屋企食

你呢個已經係舊版

太遠喇 夜晚又唔開

上次有同事買左脆薯王同燒雞做散水餅
個個都話好食

一堆燒春雞 之後成班同事瘋狂手撕

實不相暪
老細係我叔叔

咁好飲都飲唔哂

樓豬唔係打手就係廢青

所以樓豬係你叔叔？